大家記唔記得我地依日的主線唔係打狗

我諗最後只可以文宣 宣傳依個

希望有Twitter的幫幫手

聽日 930 全港三罷

屌你 響應全球929啊
上面個到有萬國旗的片 幫手retweet啦

全球抗共呀屌

612
721
831
新屋嶺集中營

支那含撚面膜

十一必須要成立公民議會/臨時立法會

支那含撚滅亡

一日到黑Twitter

我係狗都鳩樓主